啱啱剪咗嗰柒頭 你問我答

自爆唔答

屋企徐晃幾大

3樓隻巴打貼咗

你好型

我唔想畀人屌屎眼呀

我會細細力架

畀一分鐘樓主老母

10

菊花無了

好想含

走開

唔好嬲嬲啦

係邊度剪？

女朋友屋企

女朋友剪？

我同你一樣異情緣好好

我都想

食屎

錫返

肩肩

想點剪?

成日對住我打丁

死咗

見面咪知

人少少認咗佢

剪唔剪都係柒頭啦有咩好問

call me

Agger

終於秒到

When

勁 手指拗出唔拗入